今日黃大仙有位真勇武手足 你令我地成長左

話說下晝五點幾係龍翔道，發夢有位手足行埋黎問我去唔去前線快閃丟磚，咁我就跟埋一齊去。點知見到一排防暴一字排開，真勇武手足仲話要直線衝埋去快閃

咁我就話咁衝法送頭不了，個位手足竟然話： 「唔洗驚，我示範比你睇」，於是就施施然攞把遮舉向前就行埋去，執起粒磚就黎！

防暴就開始出彈同TG，但一切槍聲同煙霧圍繞係手足身邊只係襯托出佢幾咁英勇。最後佢冇事冇幹咁翻翻黎。

結論：
1）TG你唔洗驚，因為有豬咀
2）彈你都唔洗驚，因為把遮擋到好多

手足多謝你，因為你，我下次會更大膽，走得更前。

推

再推

大家都好需要睇到！

幫推啊

真人真事

支持快閃

多謝手足，但都要小心

衝佢老母

推呀！

手足好波

多謝手足 但要小心

想幫佢打飛機 我愛勇武

推 但真係要萬事小心 唔好有事

推！
大家要成長喇！唔好再走再互屌

〈2019香港前線行動宣言〉

push

手足好型

睇小D屌人po

2/10 全民憤怒日

幫我推，我P推唔到

推多D鼓勵po

.38例外

佢真人好高大，至少米8

正！下次入黃大仙拜下廟先

睡前一推

721 831 921

Push

推 多啲人睇到！

推推佢 每人行多步

狗無拎實彈槍果陣係嘅

真勇武手足係睇清楚現場環境真安全先會叫你地一齊去

下次出去前記熟啲狗裝丫

痴線 激勵埋我

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

睇完好想錫佢春袋

唔好成日屌手足！多啲支持！
依位手足就真係好撚有型

黃大仙根本可以衝9佢地
但係好多人話走跟住就走咗

我愛勇武

推 大家都要咁做

慢慢升級練下手先
一黎就咁勇好易失手

心態決定境界

可樂得唔得？

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

如果一個教一個咁
根本好快全民勇武
但。。。

感謝手足

要學習！

荃灣都係

推有用post，突破心理關未

好叻呀
勇武加油
一個教一個

雀巢咖啡更好

受小弟一拜

學到野！

好撚勁

原本靠人多，可以埋身戰
突然班警犬衝過來，佢哋只有四十多人
沙田拗道斜路上面班人，走得快撚到9秒9，
懦撚到⋯仲要塞住條路，唔該睇下人哋荃灣中槍from 5仔小小年紀如何勇武

前無去路，廿幾個前線無得選擇下，被迫返轉頭同班狗打生死戰，最後被捉左十幾人
真係害撚死班前缐

前線，感謝你們！

多謝手足你嘅整合

true

多謝勇武巴！

推呀

趙雲

痴能線睇字都Feel到有幾型
祝各位武運昌隆

辛苦咁多位 最緊要平安呀

大家學習下啦

我推
手足們 我地退無可退
一齊突破心理關口

Up

幫推

今日黃大仙真係好少武器
剩係得人數同防具
明明都無咩速龍
但就係無武器進攻
如果個個都帶料合成
鳳德就唔使塞咁耐

好撚型

加油

其實完場之後見到好多水魔法剩低
同埋啲磚都係一堆堆係後面冇人用

個環境真係太遠
條條大路都老遠射tg
無位突襲掟野

如果一齊2-3人 好似狗隊咁 一個cover 一個睇水 一個掉野
而掉既唔係磚

要成長

要學野！

萬事小心

要小心實彈
班狗宜家無人性

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

Bump

推。

勇武手足 我愛你

樓主呢d應該係九成人
企咁前但乜都唔敢

睇字描述都覺得好撚有型

以生命影響生命

遮擋唔到好多 真係咪用遮擋

好型

樓主發個好夢

香港人一齊成長

你個夢都幾刺激

最驚係閃擲嗰陣班狗突進過嚟我認我係懦夫

大家小心啦

多謝你地！

多謝

其實佢地唔會為咗一個人扔磚而成隊人衝，所以其實都真係唔算送頭

10.2之後會唔會又有大量自殺案 或者未被搵到既人會消失

一個做就危險
十個甚至一百個咁做就可能可以救到好多兄弟

好激勵
希望有更多手足願意做教學
俾更多人吸經驗

推
多謝手足

睇字都覺得好撚型

Wts勇武辛苦哂
仲有大熱天時都著成套甲 我知好辛苦respect

推推推

小心佢突襲狗衝上黎捉人

槍打出頭鳥，捉硬

型

所以放tg其實應該向前推，滅火同丟磚？？

型到核爆

下次可試下，但一定要小心留神

型撚過啊諾舒華講 I will be back

個畫面出哂黎

一人一塼呀，個個係前鳩fing fing 做咩呀

剿滅恐怖份子
人人有責！

勇武巴打

現場好撚多磚無人用囉，啲狗分明見無人反擊先咁放膽攻黎

推 多謝真勇武手足

快閃好波

Lm

組隊打狗 人人有責

612 721 831 101

發夢已經拎成堆鐵枝係到派
叫人唔好兩手fing fing上前
點知都係成班人無手套又唔拎

手足 記得好好保護自己

呢d先叫真勇武...
p牌推唔郁

最緊要小心安全

生命影響生命
戰士無價
直線讚美

自問真係冇咁勇敢

不知所謂

要做到一人一磚

與其推出面啲分化post不如推正確示範post多謝勇武示範令更多人加入

掂啦
好波

我宣佈黃大仙每一個都係戰神

加油,希望下個見到係你咁勇

手套係戰場好重要既物資,落得場至少要有豬咀眼罩手套帽啦

勇氣

好型，可唔可以做我男朋友

真心問 遮擋到彈?
利申: 和理非 但愈來愈想幫手

要好好推廣，唔好再屌僞勇武，要武勇育成

20-30米都頂到，布袋彈受軟唔受硬

遮布有好好既柔軟減速度，對鈍物其實有長好多既減速時間，好似氣墊咁

型到射咗

係,有布袋唔好去
橡膠小心啲

1.全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

發過夢del record

睇返魚革啲片壯下膽先啦

Pish

手足好型
大家要上前記得小心同保護好自己，武運昌隆

唔洗驚，我推post比你睇
手足好型

其實真係一個衝，其他人就會跟，奈何個個等人地做第一個

推爆！！！！

嘩屌，好撚型

最撚on9 啲人戴撚哂豬咀
但一放TG 就走撚哂
咁戴豬咀嚟做乜
4個月啦 仲驚TG

手足好撚型

但今非昔比
嗰陣好多狗都冇裝

黃大仙手足真係好撚型

勁型請受小人一拜

同埋未岀過「暴動罪」

其實都啱既
班狗要衝出黎捉人都要收ORDER同部署
最大可能性就係出TG同彈驅散
不過真係膽搏膽....

真勇武

推
1212衝

spread勇氣
真勇武

多謝手足

太過英雄主義

respect

其實有架百佳車係前線，個個距離根本唔夠去遠攻，試過3,4次推進 但一推就比人狂開槍射。

最後啲煙個濃度太高就愈推愈慢。拉唔近到個距離根本突進唔到

老實講，你冇事就ok
但你有冇諗過可能係警犬臥底？

個位手足有攝衫的

都ok
btw, 琴日明顯冇乜臥底
攝衫係有效

推

有不足，要改善

型撚到

為左培養大家有多小小勇武既心態，同埋多小小勇敢，做多啲嘗試
以後口號唔叫香港人!! 加油!!
口號會改做
香港人!!! 還拖!!!

香港人!!! 還拖!!!

香港人!!! 還拖!!!

香港人!!! 還拖!!!

唔理推唔推到照推

.........................................................................
為左培養大家有多小小勇武既心態，同埋多小小勇敢，做多啲嘗試
以後口號唔叫香港人!! 加油!!
口號會改做
香港人!!! 還拖!!!

香港人!!! 還拖!!!

香港人!!! 還拖!!!

香港人!!! 還拖!!!

大家每次出黎都比個目標自己，扔到幾舊磚先走，一黎可以令到好多人衝破心理關口，二黎可以體現到我地人數優勢，D狗更加唔會敢上黎，我地更安全

黃大仙

把遮比雷鳴槍射會一下爆左半把

g chi!

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

有手足係咁叫人留

推多謝手足！

下次一字排開掉魔法

反極權 抗暴政 捍自由
爭民主 衛人權 保法治

心態好緊要

Tui

手足你係咪攝衫 3m眼罩 雙豬 戴黑帽

多謝你

咁型

隔住個mon都覺得好型呀

推爆，認同真係唔好驚

超級真勇武

勿相認

要睇清楚形勢

當機立斷

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

黃大仙真係需要更多既勇武
要有勇既心態

大膽左係好但唔可以抱有僥幸心態
做野前準備好撒退路線
熟地型真係好緊要